[香港樂壇大戰又黎 ] 容祖兒 心之科學 vs 謝安琪 人妻的藝術

容祖兒 6月16日 派新歌 心之科學 班底未有
謝安琪 6月11日 派新歌 人妻的藝術 曲編雷頌德 詞林夕 監 雷頌德Juno

又一場腥風血雨

2個睇住對方黎打

祖祖索好多
勁想X佢

兩個都上哂岸仲打乜鬼

原來應該係人妻的偽術

春卷一早上岸啦 唔係做咩話佢霸住獎
英皇又冇女接到班 mag 泳兒又俾人內鬥
唔出歌英皇唱片部要摺架喇

好似唔錯

幾好希望撞返d 火花出黎

仲要佢兩個又唔係敵人 會互相支持 邊係打
終於有返啲野聽

2008 VS 2018
btw樓主鍾意Jolin

Spotify

好彩真係出碟，唉終於有返啲嘢期待下

互相支持
佢兩個連朋友都唔係

終於叫有聲氣

有 Jerald 王雙駿

佢地唔係話好friend
但聽返以前啲訪問 容祖兒係會推介人地聽Kay既歌 又會自己買碟
去對方既演唱會 咁都唔係支持?

其實只係唱片公司角力

呢啲已經係2008囍帖街掃奬之前既事，2009之後發生咩事大家有眼睇

兩嗰人唱嘅歌都唔同層次....冇得比較....

容祖兒贏硬
謝安琪 首歌好累聚 又冇記憶點
雷頌德學唔到christopher
容祖兒 首歌係dear jane一貫作風 chord易記上口

但詞方面
林夕嬴黃偉文十條街
人妻的偽術 有意思好多
心之科學 有Ｄ奇怪 用字又怪

Jy終於出番好聽既新歌

好問題
唔計國語歌 得新貴係好聽

搜神記
花千樹
新貴
零時零分
空港

祖 勝

Joey嗰首好正 久違嘅k歌
其實佢呢幾年出咗好多non口水歌
係大眾唔啱聽咋

唔係口水歌 但係自問fans都頂唔住
我好得閒 充電器之流
JPop成隻最正就玩家

破相呢

好派唔派走去派雙子座 明顯俾面黃偉文啦 1314已經俾佢累死

利申鍾意鴛鴦襪

識貨呀 mv都無

Plug 雙子座真心on9

新貴如果肯plug一定hit

又去返十年前
香港樂壇有冇進步過

你咁講球壇都冇進步過

KKBox即時排行榜

Kay

玩家

X你

真心難服侍 k歌又話k歌 出jpop 黃昏點唱機個堆r&b又話聽唔慣

我好得閒不知幾正

kay 好聽d!

Joey又領先返

雷頌德個曲太悶